天津一名食品冷凍庫工人確診感染 #新型冠狀病毒，當局宣布進入戰時狀態。

天津食品冷凍庫工人確診新冠病毒

又偷食蝙蝠

又話零確診

唔駛估又係入口貨帶病毒